原來歐洲五大聯賽榜首都係歐霸隊

唔怪得曼聯專登走線打
歐霸實力超越歐聯既一年

阿仙奴唯一歐戰分組賽全勝

阿仙奴
歐霸爭標
聯賽護級

突破傳統嘅一年

你個TOPIC發現左一個大秘密

足球今年要改朝換代了

上屆歐聯葡萄牙踢
歐霸德國踢
邊個重要d可想而知

原來拜仁 psg都唔係榜首

得熱刺係首都

歐覇32強包括

英超榜首
西甲榜首
德甲榜首
意甲榜首
法甲榜首
烏超榜首
荷甲榜首
比甲榜首
蘇超榜首
奧甲榜首
瑞士超榜首
塞超榜首
希超榜首
捷甲榜首